{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058135",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "겐키라멘"
    },
    "text": "仁川広域市南洞区に位置した新しい名前元気ラーメンは博多式豚骨ラーメンを専門に提供します。新鮮な国内産の豚の骨のみを使い、毎日者がスープを作ります。オープンした以降は有料、マーケティングや対価性広告をイルチェハませんでした。ラーメン一杯には、心や誠意、所信が込められています。榎園駐車場徒歩1分の距離に有料駐車場があり、仁川市庁駅と芸術会館駅では、徒歩5分の距離に位置しています。駐車は建物内では不可能だが、大衆交通を利用して駐車場を利用すればいいです。運営時間は毎日11:00から22:00までで、ラストオーダーは21:00であり、午後3時30分から5時まではブレークタイムです。毎週月曜日は、定期休業です。主要メニューには元気豚骨ラーメン、辛い豚骨ラーメン、チャーシュー丼、油そばがおり、価格は9,000ウォンから10,000ウォンまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "新しい名前元気ラーメンはどこに位置していますか？",
            "answer": "新しい名前元気ラーメンは仁川広域市南洞区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新しい名前元気ラーメンでは何を提供していますか？",
            "answer": "新しい名前元気ラーメンでは博多式豚骨ラーメンを専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "新しい名前元気ラーメンはどのようにスープを作っていますか？",
            "answer": "新しい名前元気ラーメンでは新鮮な国内産の豚の骨のみを使い、毎日スタッフがスープを作っています。"
        },
        {
            "question": "新しい名前元気ラーメンはマーケティングや広告を行っていますか？",
            "answer": "新しい名前元気ラーメンはオープン以降、有料のマーケティングや広告を行っていません。"
        },
        {
            "question": "新しい名前元気ラーメンの主要メニューは何ですか？",
            "answer": "新しい名前元気ラーメンの主要メニューには元気豚骨ラーメン、辛い豚骨ラーメン、チャーシュー丼、油そばがあります。"
        },
        {
            "question": "新しい名前元気ラーメンの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "新しい名前元気ラーメンの価格帯は9,000ウォンから10,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "新しい名前元気ラーメンの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "新しい名前元気ラーメンの営業時間は毎日11:00から22:00で、ラストオーダーは21:00です。"
        },
        {
            "question": "新しい名前元気ラーメンはどの駅からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "新しい名前元気ラーメンは仁川市庁駅と芸術会館駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新しい名前元気ラーメンの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "新しい名前元気ラーメンの近くには榎園駐車場から徒歩1分の距離に有料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "新しい名前元気ラーメンの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "新しい名前元気ラーメンの建物内では駐車はできませんが、大衆交通を利用して近くの駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 511
    }
}